下次嘅升級行動應該增加行動嘅不確定性

一直以黎我地嘅行動就係公開透露出太多資訊
包括時間日子地點
令到警方永遠可以先設防去準備對付我地
點解唔索性將資訊變成可變動，我地唯一要對外確定嘅係日子時間，甚至幾月幾日都可以唔需要
例如每逢星期日嘅三點鐘
地點上可以預設一個list
例如立法會/政總/警總/稅務大樓/禮賓府
邊個覺得邊個地方可取就按時入席，搵標誌性嘅嘢做記號，到時到候人齊就出發
衝擊/包圍/集會可以交由現場決定，完全去大台化

可能咁樣會削弱咗人數，但人數少嘅好處亦係大家對作戰計劃容易有共識，而且如果有多過一個據點夠人行動嘅，我地可以同時攻緊唔同據點。

最重要係呢種游擊打法可以同傳統抗爭結合，令傳統嘅遊行，定點集會都係我地其中嘅戰線。

大家點睇

幾個團體同時申請幾條遊行路線，前一晚睇佈防就投票決定主力邊條有冇得諗

唔熟遊行程序
但分散三兩個有少許距離嘅地點
申請囇不反對通知書
然後最多佈防嘅唔去得唔得？

好似金鐘同高鐵同尖沙咀為例
高鐵高防 咁我地放棄唔去嗰邊遊行得唔得？
但會唔會犯法？

冇記者，義士會仲危險

呢種打法時間要短 你行幾個鐘啲狗車都照到

jueduiyao1

屌 絕對要

Mk 有經驗

我驚搞到自己更不確定，分左自己兵

diu lo sai dai

每次行動約10至20個人出黎直接monitor住所有資訊，統一向前線發放，但唔影響前線決策

點睇？

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我都諗過示威果班人會唔會咁樣玩
記者一樣都跟好貼 肯定無問題
但警察就要一千千人送過去 亦唔夠時間開會設計 封路 包圍等等
之前每次都可事前準備 如果地點不可預知 警察可能每個地點都要做d準備功夫

果班搞手們tg自己討論過 約定時間公報集合地點 開始時間 路線 注意事項，同每個唔同位置be water大約要點避點散
警察連開會時間 調動人力時間都唔夠 難好似旺角咁實施有效包圍

mk好易包圍
可能唔一定市區
果日屯門頂多一萬人 但警方一樣派好多人去 如果去到幾偏 警察都會跟去
屯門 順便趕走大媽淫叔依類人民公敵 爭取到中立民意 而且公園大 唔駛下下過馬路 走入周圍商場極易

每次行動都少緊人，再推

如果話擔心冇記者問題
其實我地每一個戰線都可以分工
抗爭者自己分擔前線，文宣，記者，物資嘅分工
每個人各有職責